一人一樣呢個世道要習慣既事

女人要習慣俾人話係雞
駁係冇用 班男人睇連登上曬腦 乜都冇做都可以將你冠上臭雞之名 習慣便好啊